有冇Pokemon fans打算聽呢首歌記熟曬啲新譯名

屌你老母寶可夢

皮卡丘識得借啲咦叫pikachu 屌你雷丘個名難聽過粗口

香港人已經被人逼害到連流行文化同童年回憶都要同大陸接軌

哇屌你老母聽到起雞皮

妙娃種子

d詞 夾硬到

兒歌 係咁㗎喇

垃圾歌

首歌好似笑9緊我咁

我屌你老母駛唔撚駛出埋D咁撚樣既野啊
你老味改柒哂D名本身已經激鳩氣
念在TVB已經冇人睇所以都冇乜所謂
都仲要特鳩登出首新歌出黎荼毒下一代
屌你老母TVB

皮可西 jm9

老任作架, 而且TVB已經無播好耐, 俾左有線播

好撚仆街 擺明分鳩化00前同00後兩代
叮噹多啦A夢都話易明
屌你改幾百隻名真係到時聽真係r撚曬頭

D丘呀西呀好撚蝗味濃

仲有胖可丁

Chloe

好難聽呀

D名真係好撚柒
第一次聽乜撚野快龍
勁難聽

有啲好撚鬼崇 卡美龜好地地 係要改中間個字 卡咪龜

佢唱得好好聽
大家對事唔好對人 ok？

屌任地獄好喇 唔好屌Chloe

On99 退化唔好叫慢龍 你老味

正版

都未撚提 鯉魚王進化直接叫鯉魚龍 咪簡簡單單
係要叫撚野暴鯉龍 逼鳩香港人改口

仲有你隻貝貝龍呀 學乜撚嘢人玩音譯
拉普拉斯 你估你神獸咩
寧願跟台灣叫成龍都無咁㷫

要屌實有排屌

巴打做到嘢

蘑菇蟲巨菇蟲咁樣都要音譯
屌你唔洗用腦啦 全部用曬音譯咪一勞永逸

隻隻都差唔多名 咩乜乜物斯 咁記撚死人

係分化10前後 屌你老味 想象唔到幾年後我嗰姪女同我講佢鍾意寶可夢

我都好頭痕點同第時d𡃁仔傾Pokemon
上年Pokemon go 表弟同我討論 用埋曬核鳩突譯名
搞到我都無心情傾落去

寶可夢 腥港

今日小精靈 聽日everything

雙彈瓦斯
明明叫毒撚雙子又好聽又貼切

呢個直頭痴撚線
瓦斯呢個名都夠膽死畀香港人叫

背背龍好似係呢個背？
巨大蟹呢個唔肯定反而大鉗蟹 巨鉗蟹 我細個好似係聽巨鉗？
細細個啲功略書 無視係咪咁？

係 背背

大鉗蟹巨鉗蟹無改到名 巨鉗有個蟹字

我買咗幾代圖鑑同攻略 同電視同一叫法

根本記到根深蒂固就無可能改到口

屌

啲名好難聽
奉神犬變風速狗 咩霸氣都冇哂

原本 護主同奉神一對咁咪幾有特色幾型
而家一個叫卡蒂 一個叫風速 都九唔搭八

這部影片的留言功能已停用。
屌你老母

真係要檢舉佢老母閪

港共政府做法

理撚得你班老鬼喺度嘈 洗曬班00後腦 你地自己鬼打鬼

收皮啦蘇皓兒

唔google都唔知係as one